情侣去旅行係咪一定會扑野

問過身邊fd
佢地話會扑野
夜晚住酒店果陣扑
因為香港無得扑

去旅行唔扑野 去黎做咩

我同ex去過2次旅行
帶哂dom去
諗住晚晚一劑
但發覺 每晚返到去沖完涼都攰撚到想即刻訓...
去旅行一次都無扑過
除非係每朝起身最精神果時扑啦

有冇扑

你不如分享下 唔扑既理由

佢冇女，唔識答

普通朋友都會食下朱古力啦
何況情侶

2 個男人去都會啦 問黎多如

香港去過好多三四星扑
上星期去完如心廣場果間五星 好正
600蚊一晚有海景

你都幾有錢bor

上次我條仔插我插到成條jer都係屎，我用個口幫佢清理

同女友夾錢bk
出街都洗咁多架啦

呢個問題由我初初識上高登到而三十歲啦都仲有人問緊

淨係去旅行果d通常都係性無能

總會有人大個要扑嘢架啦

唔好話情侶，上次三兄弟一齊去旅行都忍唔住扑咗

This

gay

3p？

淨兩條女去都會磨下豆腐，你話呢？

搞基

左邊條女係keikei？

真肉地 射左精

係

那 有 女

去旅行 扑到盡！

仲以為email

點解

似係雞

你識佢？

酒店錢，機票錢咁貴，唔扑返夠本？

分左手

佢ig單身

之後我唔知，但第一次同另一半去旅行，已經係好明顯嘅性暗示，除非事前有拒絕，否則到時先推真係好無常識，飛得！

唔扑我同同朋友去有咩分別

改為情侶去旅行係咪"每晚都"一定會扑野啦

每晚扑J都損

個個都知邊個黎嘅

利申：唔知，求ig

自己搵